# VnPackPro

VNPackPro là đơn vị bán máy đóng đai, máy dán băng keo, máy dựng - mở - dán thùng, máy co màng chính hãng giá tốt nhất, máy chiết rót, máy đóng gói. VNPackPro nhận tư vấn lắp đặt dây chuyền đóng gói tự động, tất cả sản phẩm được bảo hành 12 tháng tại vnpackpro.com

- Địa chỉ: Liền kề Hải Âu, KĐT Cầu Bươu - X.Thanh Liệt - H.Thanh Trì - TP.Hà Nội

- SDT: 0936773553

VNPACK PRO là nhãn hiệu đã được doanh nghiệp TNHH đầu tư thương nghiệp A2Z đăng ký bảo hộ độc quyền thương hiệu & Logo tại cục SHTT Việt Nam. VNPACK PRO luôn tâm niệm: THÀNH CÔNG VÀ SỰ chấp thuận CỦA quý khách – CŨNG LÀ THÀNH CÔNG CỦA CHÚNG TÔI.

Chúng tôi khởi đầu sở hữu hoạt động thương mại, kinh doanh những sản phẩm Điện Máy từ năm 2009. Cho đến nay VNPACK PRO đã mở rộng đầu tư ra phổ biến lĩnh vực khác nhau. Trong ấy, trang bị điện máy vẫn là ưu thế và ngành nghề cốt lõi của doanh nghiệp . Sau đa dạng năm với mặt tại thị phần Việt Nam, chúng tôi khôn xiết cảm kích và hàm ơn sự tin yêu của quý người dùng – các người luôn tin tưởng lựa chọn sản phẩm từ VNPACK PRO.

https://vnpackpro.com/

https://www.pinterest.com/vnpackpro/

https://www.behance.net/vnpackpro/

https://www.twitch.tv/vnpackpro/about
